傳特朗普準備發表全國講話 多架噴氣機在敘利亞上空

美國人報仇

噴氣機

吹住d 頭髮丫麻，唔係點得飄逸

炸鳩政府軍先

麻煩做一次俾香港人睇
咩野叫「報仇」

Jet aircraft

應該係translate嘅問題掛

民航都係噴氣機

其實佢斬得副手斬得嗰班馬仔就可以斬埋個領導人，伊朗真係為啖氣????中俄真係幫你都保唔住自己條命喎

炸佢老母臭閪

支持

伊拉克表示:要打出去打,咩理由要係我地方打

神權國家係時候終結

有噴射機唔講講噴氣機

第三次世界大戰

【0916】伊朗革命衛隊警告，一旦有伊朗地區被轟炸，德黑蘭就會攻擊阿聯酋杜拜（Dubai）及以色列海法（Haifa）作為報復。

Source: 支那01

World War 三部曲終於嚟到最終章

等睇比人一個月滅國

發乜表講話
向全國演講

係咪唔洗返工啦?

伊斯蘭撚有仇必報係宗教意旨黎 打唔打還打唔贏 但一定要報左先

於何君堯鬧Myradio淨係夠笑鳩台長梁錦祥壽頭

一句黃毓民嘅壞話都唔講

侵:送份民主外賣套餐俾你,野飲要跟子彈定跟炸彈?

咪玩啦
香港人Even核爆都剩係識返工

House of cards 咁，差唔多落台就即刻開戰

民主歡樂送

好似幾正，邊度有得買？大掃除啱用

風扇都係噴氣機

日俄戰爭2.0

淘寶有,一支300人民幣

係自己地頭發表講話
啲機係敘利亞
借問聲點吹住啲頭髮？

噴到周圍都係，咪又係要自己掃返

White House: Trump will not deliver address tonight

There had been speculation that President Trump would address the nation about the missile attacks but the White House says there will NOT be a presidential address.

侵：炸佢老母臭西

連登仔入咗午餐肉未

北韓：如果我俾人打 我就會打南韓報復

真心型過支國多多聲 至少敢打真軍

支那口交部：強烈譴責、不得干預內政

留名睇啲左膠話特朗普失哂民意

bin c

劇本寫好晒
30個犧牲既美軍

可唔可以送黎香港先

叫美國佬整幾架F35嚟啦

唔好鳩UP啦
好好玩咩

一個月閃電戰攪掂伊朗

來源？

美國人，報仇！

題外話
民主黨應該度緊
伊朗有啲蓋過哂彈劾聲量

空降軍火比伊朗班後生仔+斬首班神權佬啦
咁咪唔洗自己執手尾

你打我？

我打佢

南韓 核平北京

war!

冇計..唔夠美國佬打..就用其他盟友威脅美國

我個口都係

呢半年成日以為會係支那引發起WW3
點知希望越大失望越大

以色列：🙄

你好想打仗咩？

高科技嘅嘢你識條鐵咩

得啖笑
中餓北韓join 左未?

想就梗係唔想 最希望係唔打杖情況下支共倒台
只係一直以為支共會搞到打杖
點知支共咁無膽 盟友比人打就縮

北韓開左聲未

仲淘寶

sir this way, come to hk first

你睇下佢user name先

準備緊驚喜比美國
出聲?不了

啱啱先過左序章

阿聯酋：好似唔關我事喎

預計會公布伊朗未來幾日嘅天氣預測

冇啦啦中槍

其實美國都唔駛出手，佢鬆手俾以色列都夠殺，以色列真係唔介意滅晒你地

打鳩怨婦以色列？
未撚死過

-0-0

以色列嘅軍力仲勁過伊朗

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

呢個係計軍備姐
實際上以色列係戰鬥民族
一挑全部阿拉伯國家都贏左幾次

幫手問問金仔係幾時嘅聖誕節？

Agger

最有印象就係六日戰爭
以色列一打五都贏

true

要打勝佢好易
要點樣控制佢？
地面部隊進駐就好難避免遊擊巷戰恐襲死傷

岩岩睇到冇美軍死, 死既全部伊拉克人
美國佬好勁, 伊拉克人好慘

應該用斬首式行動，然後等你國家自相殘殺

以色列等左好耐。

斷水流大師兄：你地班友一齊上啦，等你地見識下咩叫做人間兇器。

題外話 點解中東啲國旗配色全部咁似
紅黑綠白

屌

同宗教同源有關
曾經組成過泛阿拉伯聯合共和國
果時大家都係信奉泛阿拉伯主義 （而家伊斯蘭為主）

而以色列作為美國扶植立國既局外人，支旗好大對比

Star of David唔關美國事啦
猶太文化來

Trump: CNN, you are fake news

咁樣好慢咼
又攞唔到彩

算唔算係開戰之前會做嘅野

冇全國講話喎

有穌哥照

報仇打尻以色列咁攪笑 雖則你伊朗一向睇以色列唔順眼 但你係得罪美國既同時仲想攪尻以色列係咩玩法 打打以色列你伊朗都未必夠打啦 係咪想亡國呀 唔係on9都期望啲中東兄弟會幫你呀

呢隻字體真係睇到盲

中立場

人地美國一出手 就唔會比機會佢還擊啦 咁鳩ON9既伊朗豬

如果好似伊拉克咁一晚KO 你估俄佬同支共敢唔敢同你玩世界大戰?

侵侵幾點全國講話?
應該會講in last than a hour, our troops has......

SOR 按錯負皮

All is well! Missiles launched from Iran at two military bases located in Iraq. Assessment of casualties & damages taking place now. So far, so good! We have the most powerful and well equipped military anywhere in the world, by far! I will be making a statement tomorrow morning.

幫中聯辦裝修， 但係依家做好危險

要除哈梅內伊

啱唔晒，最多叫螺旋槳機

想知你點忍呢隻on9字體

睇慣咗呢種字體

✈️💨

正式宣戰？

2019年過咗啦仲講黃毓民黑社會

準備核戰

因為伊拉克廢